劉穎匡拿拿臨搵間傳媒公開呼籲市民唔好出去遊行啦

有曬record上到庭就有得嘈